[一齊推行動post][和理非必讀] 119天下制裁集會/大遊行

只有文宣係唔夠嘅，入正題
依家勇武手足出嚟出得多，都已經掌握到落場應該點做
加上兄弟爬山、勇武各有自己team
所以唔喺度多講
而且我無做過勇武，最多只係有資格幫大家整合

呢個行動post主要係畀和理非睇
成日都話和理非要升級
點升級法，就睇吓大家可以做到咩level

裝備方面

Level 0(最唔理想)
乜都唔帶
Level 1(最基本)
帶遮 / 水 / 急救物資
Level 2
帶魔法原料 / 防具
Level 3(最理想)
帶豬嘴，無就買定

size=5]行動方面[/size=5]

Level 0(最唔理想)
勇武去衝嗰陣喺度拍手掌 (記住勇武分分鐘係去緊送死)
出嚟淨係遊行，行完閃人返屋企 (不包括殘疾、行動不便、有小朋友)
胡亂屌狗 (屌狗爽一時，勇武少一人)
Level 1(最基本)
遊行見到勇武開工，主動過去開遮
需要時積極組物資鏈，緊記保持一個手位距離！！
Level 2
行完唔好咁快離開，喺附近用路人裝行吓街，留意周圍有無危險
一見有動靜立即報telegram哨兵頻道/hkmap.live地圖
Level 3
約埋熟人組一隊哨，各自喺附近行街，留一兩個隊友喺人群做街坊/路人甲，負責哨兵消息傳遞
Level 4(最理想)
與勇武共同進退，留守掩護勇武
黑警驅散完，如果勇武返轉頭做嘢就返去幫手
⚠️見到勇武退曬場唔會再返轉頭，就要識得走，唔好戀陣地戰⚠️

上面係我一個人自己諗到嘅嘢
基於兄弟爬山，各自加油，大家覺得自己可以做到咩level就咩level，覺得實際應該點做就點做，最緊要知道自己能力可以做到邊度，就算你係level 0都唔會有人同你割蓆，至少樓主唔會
大家覺得仲可以點加點改，即管講
畀我置頂

記住最大原則
不 被 捕

靠自己一個人諗出嚟，打咗好耐
所以你如果唔認同嘅，都畀啲建議吖

推

推推推 1.19中環見

119中環見

推唔郁呀……

幫幫手啦…

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

推推推

推得好辛苦……

依家連行動post都無人睇……

連登已死?

幫手推……

推咗咁耐都無乜人睇……

P牌推唔郁

推……

希望119見到你

119 中環見

推
-----------
香港獨立 唯一出路

推推

推推推推

推推推推推

119

推推推推推推

推推推推推推推

推推推推推推推推

推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推

推arrrrrrrrr

無豬嘴可以用濕毛巾頂幾秒，但其實呢樣無咁緊要，泳鏡會更加重要，當你眼濕濕咩都見唔到，好快就收皮

出黎啦119

好少人睇到……

睇口
嚟都係標題黨最有用……

幫推

唔該曬咁多位巴絲打推post……

到時見

香港獨立 唯一出路

push

yes

b

Push

推 唔好懶

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

Tui

119 星期日 天下制裁 遮打花園集會安排

再推

推返先

pish

P推！

行動post 推

所有行動po要浮面 日本都有份
雖然唔係遊行形式 但都幫手推呀唔該